好心病就帶口罩

同fd睇戲 坐喺我隔離條友咳足全場 仲要唔帶口罩 邊睇邊擔心中招

港豬只會諗俾左錢就要睇晒佢，從來唔會諗有無影響人，佢地最識星期六日先入場喺密室分享病毒，等你星期六日留屋企抖下
所以我最近已經開始帶口罩入場

唔好講戲院啦 巴士地鐵依排多人咳到以為自己去左醫院 公司隔黎個仆街又咳又打黑痴左成個月 佢啲菌已經全公司都奶過次野 好撚自私

好多人都好冇公德心

戴口罩做唔到gym

唔帶口罩又唔掩口
喺人多擠迫地方係咁咳，屌佢老母呢啲人有冇家教㗎

我都成日遇到咁嘅人

出聲話或者塞個口罩佢帶 嘈住晒

嘈都唔係大問題 佢有壓低聲咁咳 係驚佢傳染比我

有次坐我對面個同事咳得好西利 我就塞包念慈X止嗽散俾佢
第二日見佢都無咳得咁勁

流感仲要好勁

呢排我都成日咳
返工奐唔敢飲咳水驚有睡意
就黎咳埋個肺出黎

小腳抵抗力都無就留係屋企啦

呢d仆街應該全部去死

你地應該都有抵抗力架嘛

你有抵抗力架嗎

不過成日帶個狗罩番去 啲港奴又會話你扮病

嗎你老母